又話罷睇NBA 既? 返去睇CBA啦仆街

咁無骨氣, 點愛國架

中共已經利用人臉識別, 清算你班賣國賊